HKBN6月到期 屯門私樓 只限網上行sales入 因為想睇埋波

依家係咪有個10G plan？想要家居電話 10G上網
加埋睇波 歡迎留contact

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費